DSE:2017-20年, 林鄭為香港帶來的利多於弊。你是否同意

10年後嘅history dse題目

agree = 5**

disagree = U

吹奏= 5**
aggree = 1
disagree = 暴動

沒有討論空間